華為 P / Mate系列集中討論區

用緊Mate9
順暢無比 影相多野玩

好貴

用左你就知其他所謂旗艦機個價仲貴

用過mate7,8 mate9除左個奶鏡招牌無咩興趣
電量無可否認好勁，但淨受自家快充好煩

我由v20轉走 v20個相機廢到

有好有唔好聽歌帶v20帶小舊野，真三卡

用緊港版
黑白鳩影影出嚟都好有Feel

咁彩色呢？

都唔差啦
但本身另一部用緊S7e
比較少用Mate9影嘢

Mate9 rom肯定好用過lg的 垃圾rom

feel乜???

港版萬年唔更新

唔更新還唔更新
好用還好用

用過G4 v10待機走哂d電真係怕怕

有bug唔更新都叫好用

想買平扳M3如何?

Leica 咪又只係味精，同s7e個啲冇分別

個水印係佢自動加

係設定到揀

mate9

高登五毛都黎埋

樓主係懲教教官定日日食好西